大君伐 蓬佩奧發聲明譴責中國立國安法， 中共預左立法會選舉大敗，也預左大把人移民

大君伐
蓬佩奧發聲明譴責中國立國安法，
中共預左立法會選舉大敗，也預左大把人移民 |
大君伐(第2節) 20年05月22日

香港花生
196K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

依家唔係要大把人移民
係要全世界民主國家同支那對立
將香港作為吸引外資既白手套角色廢左去
依個先係支共受唔起